見到有線呢張相 我真係哭撚左

Crazy

以前學LS所以睇有線
依家有線無左
LS都無左

世界已經唔再一樣

香港衰亡

free hong kong

靜啲，保護手足

3 HK

條友咁似維基既

冼程峰都做左好多年

冼程峰，好資深

誠仔改名有先見之明

冼程峰報導

佢呢句的口氣講得好特別

係男人就頂硬上 呢句套落去

睇佢新聞大

3hk

推依個po

希望佢地快d搵到工

屌你老母 有線高層死全家

好撚灰

由細睇到大呀
佢報導兩個字發音好特別 一世都記得

叫viu請番d人做得唔得

日日新聞都係睇有線，一日間好似咩都無哂咁

有線d專題好高汁

請返佢地 但原本做開既野既資源無左就係無左 例如中國組咁多年做既野

我都係睇有線大
以前睇新聞係睇曾美華

viu /now 新聞都自身難保

3HK

原意係好 但咁多間報紙都已經報左仲有咩可以保護

respect

係鏡頭面前show 出嚟都係想人知

Free Hong Kong
撐住呀！

覺得viutv頂唔到好耐

冼程峰，08年嘉禾大廈5號火警，有起火一路live到夜晚見到咩講咩，一眼關七，真正記者，佢跑突發，香港無人及佢。好啦，依家叫返你老闆出嚟報囉，睇吓佢報咩？

資深高級記者 好唔捨得成班記者

喊完好做野

Free Hong Kong

街街仔下咗決定
一啲嘢留喺香港
拎番一啲嘢走
黃viu會帶走 打算去美國
藍viu尤得佢俾中共蠶食

有聲冼程峰報導新聞

點解咁多年都係記者？

有線高層死全家

走啦

去英國

手足

真

同班飛雞比真係高質

又俾你鞭到

係冇左個名嘅問題
唔係有冇錢

Free hk!

What is LS?

字幕板please

唉屌頭條新聞cut咗，而家有線班人都cut撚埋，慢慢望住身邊所有嘢都被奪取同摧毁

冼程峰
我好鐘意睇佢啲報導 佢值得有更好的發展

屌你老母，根撚本而家玩梗劣幣驅逐良幣， 好嘅用心做野既全部被人炒晒，留嘅係奶共狗賊

通識啊師兄你舊制人?

得，下一個咪搞你囉

47歲都就來

幫推

香港真係好多人才
屌你老母港共

記者都有分資深嘅
同埋不嬲自中共侵略後
好多行嘅高層都滲透晒
有風骨唔獻媚嘅人係難啲上位
尤其係算大嘅新聞機構

冼程峰
細細個已經聽佢報新聞
仲記得當年有單新聞講有人扮酒樓部長幫人埋單偷人信用卡
冼程峰親自著套黑西裝戴耳機喺酒樓試下work唔work

係度等死咩

學野ed

老鳥

佢把聲好厚嫩好j

仲有一次昂平纜車壞咗吊咗響度幾粒鐘
d人放返落黎果陣冼程峰追訪個女乘客
個女人鬧咗360幾句之後頂唔順問廁所響邊
個場面幾搞笑
此情不再

佢個口罩都有含意

睇黎下一個輪到3仔畀人搞...

堅似

Now新聞都染紅咗啦

Respect

手足口罩，堅手足嚟

以前每日聽到都會心諗
點解佢哩句野要撚聲
依家突然無得聽會好懷念

有線電視記者....冼程峰報導

睇到張相起雞皮

有聲

出大頭

好老實，個環境咁差，點揾到呀

資深果班應該都搶手
記者仔就可能難D

已成仆街高層condom

今日關於有線嘅post都眼濕濕

好有風骨

最後清泉都無埋，好心嗡

首席喎

辛苦哂

有線才有針
針不在，也就無綫了
講得好好

Sad but true

咁老都玩膠
利申零零後

未完約洗唔洗賠錢？

以前有個師兄做記者，佢話記者呢行要有心理準備，做一年係記者，做十年都仲係記者，而且人工加得好少佢話睇番同佢一齊grad嘅已經升哂經理級，其實都幾感歎

服務有線逾 15 年的新聞主播劉紫鳳及體育記者陳漢威，另一位亦在有線工作逾 10 年的體育記者林普斯都被裁撤
林普斯都炒…想執咪出聲囉

youtube搵唔到片

真係學野
唔識咩叫LS.

個時讀社會，本書叫青少年與他的世界

真？青姐係邊個青姐？胡孟青？
二手樓嗰位即係邊個？wiki個名單係唔係唔齊？
/zh-hk/香港有線新聞
林普斯都唔係個表入面…

成個生態都要轉
要做獨立記者都難，但係唯一出路
去做外國媒體啦，香港嘅撐唔到幾耐
無制度保護，獨立記者都做唔到

果然係有線新聞部

3 hk

viu = now

有冇人試過即刻打去完約會點

屌。失業吹到死老豆咁，係人都失過業啦

liberal studies

Free HK

好鐘意睇劉紫鳳

人在有線心在3

個樣好似比人「下」戈隻...
可以去做演員

睇到有線記者執物品離開大樓張相 真係忍不住眼濕濕

樓主連標題都一樣

Icable大股東同CEO係邊個，攪咩咁大變化又唔阻止又唔理

如果大量google search 「有線 cut
台」係咪當人一search有線就出現cut台 result

哭撚埋右

由細睇到大 btw多謝你哋

手足一生平安

10後？

keep fighting

過多幾年，就會發現人生一事無成，日日上連燈